【經典〡娛樂版常客】專嗒港姐、女明星 何猷亨似足賭王咁花弗

何猷亨被二房指是花花公子，未能在澳博擔大旗，皆因他事業未見成績，已緋聞不斷，頻頻出現娛樂版，令人感覺難擔大任。
【經典〡開當舖搞桑拿】梁安琪為賭王密密生 唔做少奶奶學做生意

有賭王老豆的基因，何猷亨亦相當風流。女朋友由富家女、嫩模、港姐、女明星乜都有。他於一零年與嫩模文宇撻著，但沒多久就轉冧讀劍橋的富家女陳可欣；二人甩拖後，何猷亨在一五年初就連追兩港姐陳凱琳和劉佩玥。

何猷亨先在 IG 留九個心心公開稱陳凱琳為女神，追到出面，只是少爺仔始終不敵老薑鄭嘉穎；之後他又半夜送宵夜冧劉佩玥，但同時又暗媾大台咪神梁政珏胞妹梁政欣，曾花六位數字包起餐廳，為梁政欣慶祝生日。

這個城中筍盤，最後卻是落入劉佩玥的好姊妹、宅男女神陳瀅手中。據知何猷亨與陳瀅於二零一五年九月撻著，同年十月二人同遊日本，回港時在機場斷正，女方更住入四太君臨天下的千八呎複式單位，陳瀅在戀情曝光後，大方承認與何猷亨「發展中」。

只是這段感情只維持了九個月多便告終，之後他們仍頻頻約會，一齊睇國慶煙花，又甜蜜茶敍，難免令人覺得他們掟煲唔掟蓋。直至去年十二月，有傳媒爆出陳瀅與無線小生陳家樂約會，之後更一起外遊；而何猷亨亦被拍到與索女食潮州菜，何、陳二人各自有新的感情生活，睇怕復合無望。

幸福賓州